有邊個12點前就乖乖地去訓

每日睇youtube睇片睇到朝早5點先訓
跟住就冇左一日
最理想就係12點到6點呢段時間係已經訓左
有邊個自律到咁早訓

訓咗嘅人依家應該覆你唔到

秒

我

啱啱去夜尿先咁啱覆到你

樓主你咁身體很快冧

同樓主一樣
日日咁真係唔掂
但真係瞓唔到

要返工咪瞓到
利申返8半仲未瞓